毛漢： 從來冇支持警察 支持成立獨立調查委員會

佢話幾個月前係比人老點左去集會
果陣受邀代表少數族裔講野
講野果陣提都冇提過警察
本身更加唔知果個係撐警集會 知道之後冇再參加

We Connect

佢既權力 政府每個都要怕佢三分

呢家有佢比政府警察既壓力
對件事有好既幫助

推

推推推

我地係香港人呀屌

Connect 少數族裔

佢要鄧炳強真心認錯
話明明架車停低再瞄準 係有心

有心認錯就唔好認完錯
公開講第二樣野

收皮等祭旗啦警狗

好波

肯定係幾個月前比人水鳩左佢
老點佢出黎講野

商家佬不嬲利益行先
不過依家we connect

CONNECTED
毛漢今次真係嬲到著火

睇到警犬林鄭要好似狗咁道歉
今次connect 威力強大

weconnect @南亞

正呀
估唔到第一個直接反政府枱既權貴係佢

Connected 反警暴

幫毛漢含撚行動

邊有可能唔嬲，分別係佢有能力反抗

好啦 原諒你啦

操作水炮車果個警犬一定大撚鑊
好射唔射 射撚中粒核彈

又一次反證華人欺善怕惡既小農DNA

We connect

係... 好撚現實
佢講既野大聲過普通人一百倍

好彩今次警犬捉蟲

狗狗排隊爭住道歉

本身諗住射譚文豪

毛漢: 鄧狗同我死出嚟
鄧總統:

即刻connect 亦得 得左

林總統呀 你當林總統流架

點只100倍

好好笑

藍精靈真係好嬲

人地保護緊清真寺ar

仲想要人道歉

你企係果到你咪係暴徒囉

仲惡人先告狀

利申：支持警方嚴正執法，拉埋毛漢

阿sir 你唔好跪ar

撐撚硬你地

警犬話冇佢contact 道歉

可能手所有藍絲被藍水射完會清醒返

連鄧炳強都要親自say sorry 真心唔簡單

屌

有冇人可以講下毛漢背景

人地大帥
軍政府大帥最大

其實特登射完乘機跪獨立調查唔係冇可能，係嘅又面臨一次分化危機

水砲係試過射到人眼皮牽開射爆眼球至盲

今次好睇

毛漢

想知佢背景！佢有錢成點？同有勢力成點？

原來佢喺印度人圈子地位好高，甚至夏利里拉家族都好俾面佢。

負負得正 藍藍得黃？

個個去完都話唔知係撐警大會
到底最初個大會係點邀請人

we connect
不過整傷幾十幾百萬
兼整死過百上千香港人都唔道歉
證明香港賤民地位仲低過南亞

感謝毛漢

Push

真係好擔心射到佢變藍精靈既on9呀

你見到今次連林總統都收皮，唔夠膽譴責毛漢就知咩事

應該唔會計劃到咁... 係真心on99亂鳩射多

傳統商人 面子係好緊要 尤其呢啲教父級數嘅

絕對係會死亡

之前去撐狗唔緊 最緊要而家棄暗投明

毛主席

要問下好困擾

其實黑警老實d，錯咗就認真道歉
香港點會搞到今日咁

太重口味，你自己黎
但不割

林總統被架空

唔知會咩下場

支持阿sir執法

藍絲聲討咗佢未?
李嘉誠都敢屌點解咁驚佢?

本地外國勢力

兄弟爬山

簡直係二百萬香港人體重加埋乘二嘅turbo咁多倍

俾藍水射到變黃

從來未曾咁尊敬過小數族裔！

佢明明就有去撐警

你真係當佢唔識中文咩......轉軚就轉啦

宗仔最錯就係竟然出email
話清真寺門外有暴徒集結
有晒record冇得卸

connect

佢真係好嬲

林大總統快啲出聲明譴責

呀sir快d打死毛漢呢條碌柒

夠膽挑戰法治

除非黑警真係崩壞到連briefing都唔撚使做姐，否則唔會講都唔講重慶大廈同清真寺下話，佢第一下就對正正門射，反而佢如果第一炮打飛機師就信係火庶眼啦

無啦，今次真心on9
或者咁講，黑警警權咁大，終有一日會辣撚著唔知邊個權貴，唔係毛漢就另一個

你信唔信佢唔知個集會關於乜（真心問）

想知多d

警方第一個dom出現了

佢個身份咁大點解唔check清楚先去

我係毛漢都嬲 咁你即係話我係暴徒啦

佢話俾人擺左上枱撐黑狗

毛漢
bt w
加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

變得咁快

今次冇no.又搵唔搵到呢

connect就好

針唔拮到肉又一例證

唔好亂玩memes啦比番尊重人地先

毛漢一聲下令，特首辦都變咖喱辦

係
如果有心玩嘢
connect埋印度政府煮死中共就仆街

而家開始要全力吹奏毛伯

毛漢在香港出世
住咗七十幾年
睇得出佢好愛香港
佢大紀元個訪問溫和地講出晒d問題所在

佛家語所講嘅「醍醐灌頂」
醍醐原來係指藍色水劑
果然佛法在世間
阿彌陀佛

大大聲話要暴徒道歉果隻狗呢，叫佢佢毛主席門口跪3日3夜先啦

小弟數學太差...

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

最大核彈

由佢啦 呢家講緊人話

林總會唔會有一日好似新少林寺個曹蠻炮轟少林寺咁炮轟清真寺

毛主席堅呀, 政治智慧+100

我哋需要更多呢啲人
班藍屍欺善怕惡 好快會轉軚

係呀 毛漢好唔接受呢個講法

咪用嗰d乜鬼「守護香港」「保衛家園」「保民生」「撐經濟」字眼

覺醒號聖水

繼續辣多啲

毅進仔個解釋梗係嬲啦

毅進仔話當時有暴徒所以先要射水炮

屌你 而家射中自己

咁咪間接話佢係暴徒

同一陣線既就係手足

點解咁都可以唔交人

不過都好

信
In 毛漢 we trust

歡迎

警犬一定要交人啦仆街

「除非黑警真係崩壞到連briefing都唔撚使做姐」
好出奇咩？

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

扮中立 引你出黎

班狗仔真係柒出世界
亂鳩咁打人比人影到哂
揸住架水炮車鳩射射撚錯人
以前成日攞住全球最好乜乜柒柒黎打飛機
依嫁過街老鼠咁，移民都唔撚比你移
就連咇都唔撚夠膽行
唔係講笑，依嫁六七歲既見到狗都識叫黑警
林鄭押注落呢三萬傻鳩到
真係做得最錯既一件事。

可能要檯底交名
隨時收工比人伏

轉得咁快

遇水變金黃

毛主席萬歲

落地獄

藍色水劑大威力

飲茶嗰陣竟然成枱阿叔阿伯屌政府屌警察
連阿婆都知tvb呃人

癲

we connect

你覺得真係chain of command都冇埋會得幾個人開真槍?

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

好合理

最可怕既武器之一 就係 覺醒轉黃既藍絲

開水炮車個黑警應該留名千古。

阿sir，我係你就上門預約拘捕毛漢佢，殺一儆百，睇吓仲有冇人夠膽對警察說三道四。

好癲明明前一日係驚示威者裝修清真寺
之後第二日竟然係掉轉 +connect哂少數族裔

方灰份人……

C

D

今天的我打倒昨天的我

不過都會G持

有個毛字都是好東西
毛澤東除外

WW3先兆

中國將會和印度掀起一場大規模衝突，最終被印度消滅殆盡，「2062年已經沒有中國了」。

佢呢啲真係”黃藍是政見，黑白是良知”

你俾人噴兩嘢
睇你嬲唔嬲？

真心，呢一代仲去做狗真係唔洗抬頭做人
起碼老婆都難搵先
要返大陸取支那女，唔好污染香港人血統

參與暴動
公眾妨擾

真係唔講得笑
呢班人可能會激進過本身就係黃的人
佢地以前一直支持打示威者 殺示威者的時候
一變黃就變成支持打警察 殺警察

光復香港

仲要係佢冇諗過會有機會比人噴

why？

係就好呀
毛漢買軍火支持示威啦

真係針唔拮到肉唔知痛，俾水射一射藍絲都變黃絲！其實要班藍絲感受下警暴，食下煙，濕下身！效果勝過文宣同連儂牆

食哂兩家，印度佬真識玩

唔好拎黎講笑啦 connect人地就注意言行啦 唔係個個都係連登仔玩得

Pushhh

咪亂9咁玩喇屌

毛漢好野

Connected

擁護前毛主席

南亞手足connect

脫胎換骨一樣

講真 果日之後
我見到南亞人無左驚驚既感覺
多左一份「自己人」既感動

永遠都係咁
個火慢慢燒 燒到你果陣毛知

第一個有權有勢反港共枱既人

真Connected

證明嗰啲集會有好多唔知乜就去咗仲上埋台喞人

Fit

有人醒覺由藍轉黃

咩背景咁勁 想知

藍色水劑射全身，兜頭兜腦，亂鳩咁噴，
想不到，有如醍醐灌頂，暮鼓晨鐘，點化凡夫俗子。

「清真本白色，樓梯亦非藍，
路人無暴動，何處惹水劑？」

洶洶天下，芸芸眾生，皆有慧根，皆有佛性。

毛漢居士，被藍色水劑，當頭棒喝之後，福至心靈，神通宇宙，得無量妙智慧，即時頓悟，大徹大悟，真是與佛有緣。

善哉，善哉。
南無阿彌陀佛。

之前車公廟咪有支簽解讀香港呢場抗爭會有一個好有 勢力人士出現 唔通就係佢

諗起舊版X-Men個Raven
比自己友出賣之後瘋狂報串

That’s rude

721 831 101

佢同誠哥

時代革命

毛漢又係 成個二打六樣
支持黑警嚴正執法
射藍屍

好多人比人放上檯

拘捕毛漢！

今日邊敢講撐警
比人私了

被自殺

痴咗線

同問 點解連李嘉誠都敢公開罵 但對住毛漢都要跪低

捉當日係水炮車嘅犬落藍色催淚水沉返一個鐘咪當誠意金囉

人地毛漢(70歲)大大話話都火燒身左成日
都意人老人家落到啖氣嘅

割得好爽快，欣賞

呢個真 見到守護香港幾隻大字
跟得唔貼既人隨時以為係我地搞 tim

之前有兄弟話求左支簽會有大人物由對家轉黎我地e邊
會唔會講緊既人係佢

好玩？

你直接搞佢人身安全，咩利益都行埋一二面啦

佢兄弟簡緒寧又咩立場？佢以前亞視至宜家喺無綫都係親政府？而且陶傑好似講過佢係美國公民？

藍藍得黃？

多謝水砲車砲手，你一定係臥底，除非唔係

燒咗成日點唔火

轉身急轉彎

高層放任政策，班細嘅以為周圍射好撚好玩
當日睇直播根本係見反光衣(黑記)就射，仲要好多次，嗰下當然都唔例外
繼續縱班狗囉，越癲越好，遲下清算得越勁

做返人

仲要屈鳩佢係暴徒示威者

屌你老母我係南亞人啊

我可唔可以理解成台上其他人都係比人老點？

小弟美術failed

唔可以
除非佢走出黎咁講

話說
CCTBB個印度人係佢細佬

咁又唔洗呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

究竟毛漢乜料，佢講完野，所有野都咁大轉變

驚一陣鬧撚錯變種族歧視又再發大左
識玩識應該咁玩

藍色係神聖既顔色(好似係)

講真，咁樣比佢射法，仲要講大話冇果陣有示威者先射，深藍都變深黃啦

扮唔知姐，黑警過份成咁，好多淺藍都割席

一定唔會啦
認咗有心射
分分鐘構成普通襲擊

agger

人地有頭有面又有錢
仲要大把時間，可以全天候追擊

大家都係香港巴打

人哋Connect咗仲笑9人想點？

Join us

毛漢唔係伊斯蘭教徒（可能Hindu／Sikh？）
嗰日只係咁啱喺嗰度
巴基就會信伊斯蘭多
btw
林鄭可以一次過connect兩個宗教
諾貝爾和平獎不遠

成日昆人

你見林大總統屌段崇智屌得咁快
水炮車單嘢聲都冇出過就知咩事

噴到藍精靈咁撚樣佛都有火啦

Connect

推！

今鋪清真寺事件同721 都係班黑狗死穴黎

有頭有面先有咁嘅效果

散仔原本想射機師議員
但又唔撚知後面係mosque 格離係minority

香港5大商會之一，殖民地果陣，好多印度人都黎香港當兵或啹㗎兵者做警察，所以好多在港印度人都同政府好有關係，回歸前後好多都從商，喺香港有好深既影響力

push

今日睇議事論事訪問佢，佢都話林病打俾佢，你話佢勁唔勁？

好似話洗好撚多次都洗唔甩wo
比邊個都嬲到火屎啦

支持

PR點做野架，老點人去

仆街警狗

支持毛漢

出晒名親政府，但叫做仲有良知，好似係。

上次CCTVB 教 警黑合作 英文點講

其實是咪美國搵過佢傾計

宗教種族問題非同小可

俾人射到變阿凡達
水壓大啲分分鐘死埋
唔嬲就假
一定要討回公道

原來尖沙咀印度佬先係boss
仲強力過元朗鄉黑

印度大佬
可能成個宗族都係建制票倉

pish

九西獻世即刻少30000票

Connected thx

welcome aboard
we are friend now

d 中醫會都係咁架，講到學習交流幾撚咁高尚，實際同中聯辦d 撚樣去飲飲食食

條死犬應該第個環頭/支那犬
多謝佢送分

如果守開尖沙咀
無理由唔知
尖沙咀嘅印度佬同元朗/深水埗
係唔同層次

Jeng

stand with 毛漢

睇下港台議事論事，你就知佢幾勁㗎喇。。

可能根本係共匪解放軍

我睇緊咩

誰大誰惡誰正確
邊個有權有勢 咪邊個話事囉
好似佢咁叻就好
就可以要黑警林奠跪低！

He is Hindu

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

講真咁遠未必見到邊個打邊個
班友又唔讀書又唔睇新聞，識唔識譚文豪都成問題
以佢哋智商，似係見到反光衣(黑記)就射

點解林大總統仲咪出声，光頭警長仲唔出嚟助攻

因為有條on9差佬啡完個印度佬，而家攪到成個警隊要解散咁滞

可能之前佢真係唔知頭唔知路
欣賞佢企得夠硬

鄭泳舜rip

割席

支持用咖哩浸死林鄭

會唔會嬲到買埋軍火

佢call馬遠征元朗既話，元朗鄉紳收晒皮了

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

公安射 邊會有事

我冇入元朗 你卻在射毛漢

=================

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

connect 哂

唔好話佢 應該全香港都冇人諗到
平時班黑警都係護住藍絲走 點知一係唔射 一射就射個最強藍絲

佢唔使遠征
鄉紳都收皮啦
一個收order無得唔做: 撐犬、打市民
一個可以彈order: 撐犬揀去/唔去

南邊圍上次扑爛
都無高官出嚟慰問

connect到就好
過左去算啦
針唔拮到肉嘛之前佢

嗰啲藍色水真係射撚到佢個人醒咗

水炮車條友又打尖清算行列

一不做二不休，認左有心射再拉埋mohan非法集會/暴動

唔理之前真心撐狗定俾人水喇
而家瞬間變深黃connected再追擊狗隊就ok喇

無可能俾大陸仔揸車

無論之前咩立場
依家轉軚都acceptable
敵人嘅敵人就係朋友

收皮 印度咖喱中完伏先轉
支持拉佢非法集結

冇辦法, 次次都show hand, 下次落雙倍注搏回本邊有得番轉頭

毛漢其實係咩來頭？點解差佬同政府都對佢都咁客氣

佢講野中肯令人信服
不愧係一位有威望人士

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

藍溝藍竟然會變黃，究竟水炮車既水有咩化學成份咁恐怖？

嬲到割蓆

其他建制 紅媒 都好似無人敢公開插佢

發動印度人塞爆高鐵🚅

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

毛漢係清真寺門口咁俾啲popo射藍色水，應該係真心對popo失望到極點

企硬啲

今日港台有訪問佢，唔記得係毛漢定另一個和理非話啲衫係著唔返
洗極都洗唔甩，著返都會痛
仲要親口同毛漢道歉之後係記者會到話唔覺得有錯，因為會驅散啲示威者

咁即係話毛漢都係暴徒、示威者啦佢係真心嬲到著火

射撚醒左

你班仆街都惡得耐等睇警犬跪

始終非華人冇咁易比中共收買

理性討論，我覺得好多淺藍都係唔係現場環境係點先會盲目撐警
毛漢去完現時咪知啲現場到底有幾惡劣

唔使擔心, 比印度佬更惡的美帝援軍將至
睇下港共係唔係真係咁把砲, 咁揪得

米on9

講能到佢咁大權 佢做能到乜呀??? 區議員都照拉照告啦

香港揸車 大陸負責射

認真唔好搵依d黎講笑

個女仔比的士狗斷左腳都比人告暴動呀 屌你老母
印度狗食屎啦

港共： 毛漢係少數族裔暴徒領袖

連張建宗 林奠都親自打俾佢道歉

新手一問：毛漢有咩野咁犀利？

警方：我地係保護緊

有權力嘅人要發聲！

其實呢個係核彈
原來出席撐警集會係比人誤導

嘈咩呀 信唔信呀sir掟你落街

政府已經唔敢再回應

呢你老母家 光復香港

借傷成毒

可能叫左新德理準備定石仔

藍加藍 變黃

我都覺得本身純粹想射佢
點知原來隔離果個咁猛料

推
仆街 被人昆去撐警

商家佬

我覺得之後有利益佢都係會轉邊

藍加藍變黃

呢單野唔係比晒啟示大家下次發夢要去中環半山發咩

我屌

我想嘔啊.jpg 蝻亞狗

毛主席佢哋敢出聲？

轉軚快過拓海

噴嗰隻狗玩撚完 肯定畀人炒

connect埋藍絲

肥媽都可能係

啊～～～～～～～ 死黑警

呢乜野家

懶音重到呢

手足We love South Asian Brothers and Sisters

最緊要係正苦同蔥蔥都跪左，jer住佢地道歉都揀人黎打

有冇新消息

Push lo

南亞手足

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

5 demands
Not one less

林總統咁低級，會唔會唔知毛漢係咩料

會道歉就唔係黑警啦
而且佢地不知幾enjoy依家個狀況，殺人放火金腰帶

姓毛既好多都好有種

恭喜黑警

道左但人地唔收貨

朋友

清真寺個單要煲大佢

星期日去清真寺支持毛漢